麦克劳林正在处理脚踝扭伤，比赛意味着要忍受相当大的不适。 华盛顿橄榄球预告:亚历克斯·史密斯将在2021年1月2日对阵老鹰队的比赛中首发出战，季后赛就在一线 
 小托马斯自从那天脚踝扭伤后就没有参加过比赛。 汤姆·布雷迪和海盗队也不是对手，德鲁·布里斯和圣徒队马克·马克2020年11月9日华盛顿邮报 
 自从第二周脚踝扭伤以来，麦卡弗里在回到黑豹队的阵容中获得了82码的10次接球和一次达阵得分。 2020年11月9日，美国国家橄榄球联盟第九周，钢人队保持不败，闪电队又一次让人心碎 
 麦卡弗里在本赛季第二周扭伤脚踝后就一直缺席比赛。 泰迪·布里奇沃特摆脱了“廉价投篮”，但猎鹰队保持团结，顶住了黑豹队 
 克里斯蒂安·麦卡弗里，NFL薪酬最高的球员，在第二周因踝关节扭伤而倒下。 今年跑卫和以往一样可以替换。 那么，堪萨斯城为什么要买下勒维恩·贝尔呢? 2020年10月16日|FiveThirtyEight 
 在泰坦尼克号因罗斯坦案被捕的消息传出的那天，格拉斯·斯普林开启了这个传奇的滚动。 完美骗子的肖像|约翰·拉德纳| 2014年5月17日|每日野兽 
 纽约附近的草扭伤乡村俱乐部的成员们脱口而出了一个萦绕在他们心头一个月的故事。 完美骗子的肖像|约翰·拉德纳| 2014年5月17日|每日野兽 
 如果边锋罗布·格隆科夫斯基能从脚踝扭伤中完全恢复，爱国者队的进攻会更好。 物质超级碗:麦当娜，费里斯·布勒-和游戏，太|巴斯·比辛格| 2012年2月3日 
 女仆的脚踝受了严重的扭伤，身上还有几处非常痛的瘀伤。 他们看着，爱着。 亚历克斯·麦克维米勒 
 琼的脚踝好多了——扭伤被证明甚至不是拉伤——但她的手腕很痛。 《佩内洛普在苏格兰的经历》|凯特·道格拉斯·维金 
 如果这样做是不可能的，那么在扭伤处和躯干之间用橡皮管或手帕紧紧地系上。 《母亲和孩子》bbb威廉·s·萨德勒 
 下一个板球赛季，这位冠军因手腕严重扭伤而致残，需要用水蛭、夹板和伦敦的建议。 约翰·柯勒律治·派特森的一生|夏洛特·m·杨 
 罗奈医生来了，他说这名男子只受了左臂严重扭伤的伤。 箭袋3/1900 |匿名